想試下一個人旅行 去日本

想住guest house 同埋去前識返幾個日本網友 點樣可以識到？去日本邊到都無所謂

第一次自己一個人去旅行就係去日本
一條友唔識日文週圍得好正

日本仔好食

有冇識到朋友

咩途徑可以識到

冇全程一條友

咁又好似悶咗啲 想試下自己去 但又想有人陪

一次者，試下囉。
唔鍾意未下次同返人一齊去。

至於識唔識到人，睇你自己有冇心同膽。

去到搵人陪咪得囉

我鐘意一個人
去過幾次日本都係一條友
最長個次14日

一個人去好悶，去到夜晚要call 日本g解下悶

試過一個人去阪京奈，幾自由，鋪頭d人見我一丁友都會遼下傾計，
但有時好lonely，諗返個時應該住hostel搵朋友仔一齊玩

Metoo 想r fd 又想自己去

CHING SICK BALL

我去完一兩次，反而覺得鍾意同朋友去

就係想搵hostel住 有咩途徑？完全唔識日文 佢地遼我都唔知點算

其實同搵酒店一樣，你可以上agoda或expedia呢類網搵，個d會寫明hostel。
日文我都唔識 ，靠講日文單字，英文同google translate都夠

如果有興趣一齊去可以PM我 隨時行得

有無咁渴

不過我都想再去日本，岩岩學左一年日文 睇下有無用得著

都係講下架啫 但想識朋友就真嘅 日本人又好 去到識香港人乜人都好 溝通到就得

Ching 乜咁得閒 你又好想去日本？

去到如果啲人溝通唔到又好擔心 第一次一個人去旅行都係衝動啲最好 去一星期夠唔夠呢？

啱啱五月先去完
唔識日文用少少英文溝通
原本想識下日本人反而識到香港人

一個人去過幾次

分別識咗幾日本韓國妹

嚟香港有搵我

住hostel自然都會識到，除非個人太摺啦

我個時都係第一次自己去，但又冇咩淆底，因為遊客區d人都普遍識英文，甚至中文，真係唔掂就google translate。
個人覺得hostel搵fd一齊玩可以預長d時間

好毒

1個人旅行, 最長果次係14日...一個人玩完四國再上東京

Grad trip一個人去左 14日 東京
好free好正 有日同hostel d人出左去玩

成班出去玩乜？
其實hostel 係咪非日本人多

都岩，但住酒店就更加無行，更難識人

上星期一個人去完關東關西,hostel比較多韓國同鄰國人,
不過自己太毒所以無乜去識人, 有次比個韓妹當係同胞r水吹,
點知一聽到英文就尷尷尬尬走咗去 (我明係樣子問題 )

留tg

要唔要巴打陪？
我10月去四國

去左秋葉原女僕cafe同唱k

我而家對食住玩既資訊都係0 打算兩星期後出發 決定搵hostel住 到時啱傾就睇下可唔可以一齊遊

你8月頭會唔會係大阪/京都
我遲D都去果到獨遊

諗住大阪喎喂

介唔介意留個TG再傾?

東京六本木好多日本人飲完即去hostel訓

巴絲想傾可以留tg比我
日本獨遊

十次有八次都係單拖去日本

應該冇其他國家比起日本咁岩獨遊
食住行都可以唔洗點同人溝通
偏僻既景點都會有交通工具去到，唔識揸車都享受到郊遊樂
窮遊既可以餐餐松屋吉野家suki屋解決，又可以等超市特價便當

七月尾人在京阪神留名

利申其實未plan諗住入黎睇下人地行程做參考

次次去日本都係單拖
反而想試下住hostel
皆因之前訂單人房多